近幾十年來，美國素食者的數量沒有太大變化。 以植物為基礎的快餐更健康嗎? Christine Byrne | 2021年2月3日|戶外在線 
 我認為每個人都成為素食主義者的可能性要比人們開始大規模吃昆蟲的可能性大得多。 厭惡的負面影響(第448頁)|史蒂芬·j·杜布納| 2021年1月21日|魔鬼經濟學 
 但轉念一想，我從小吃的很多南方蔬菜都是燉菜。 如何燉蔬菜並把它們的味道帶出來|Aaron Hutcherson | 2021年1月11日|華盛頓郵報 
 這不僅是我們的年度最佳素食食譜，也是我們的年度最佳食譜，就是這樣。 我們的讀者2020年的十大素食食譜是快速烹飪和萬能的|Kari Sonde | 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 最後一種是素食，但幾乎所有的食物都可以成為素食主義者。 如何刷新你的外賣遊戲和保持餐廳食物在寒冷中熱|Tom Sietsema | 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 1992年秋天，布克“作為一個實驗”成為了素食主義者，他說，“我對自己的身體對素食的適應程度感到驚訝。” 與新素食主義者Cory Booker談論火雞|Vlad Chituc | 2014年11月26日|DAILY BEAST 
 我們經常一邊享受他的孟加拉素食盛宴，一邊討論東方哲學的不同方面，直到深夜。 當加里·賴特遇到喬治·哈里森:織夢人，約翰和洋子，和更多|加里·賴特| 2014年9月29日 
 畢竟，他基本上是素食主義者，每年只吃幾次肉。 生物倫理學家變成屠夫Elizabeth Picciuto | 2014年9月28日|每日野獸 
 儘管他的本科學習讓他成為了素食主義者，但他還是決定在一家小型豬肉生產商實習。 生物倫理學家變成屠夫Elizabeth Picciuto | 2014年9月28日|每日野獸 
 著名素食主義者格溫妮絲·帕特洛的最佳盛宴地點:Oxheart。 吃貨天堂休斯頓|米歇爾·邁耶| 2014年7月10日|每日野獸 
 帕德娜說:“就在法律生效的那天，他成為了一名素食主義者。” 鯨魚和蚱蜢|Seumas O'Brien 
 “他是吃素的，”當馬開始吃苜蓿時，老虎說。 《多蘿西與綠野仙蹤》|L。 弗蘭克鮑姆 
 如果有任何一個種族的人是素食主義者，你會發現這僅僅是出於需要。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 然而，人們不會讓自己的客人是素食主義者，因為那樣會分散注意力。 冒險與熱情 訴盧卡斯 
 即使是食肉動物也更適合素食。 踐踏生活|哈里·坎普